[gay]恭祝各巴打，雞年快樂，雞雞滿口，雞入深肛，兒孫滿喉，早日有仔～

樹枝少年敬上